點解好似再無人講去中銀㩒錢/取消户口既？

等梗9月開匯燶 我都唔想等嫁屌

因為6月中已經做左

床下底無位擺啦

一早轉走曬咪冇人講

美金細張D
或者瑞士法郎最大面額一千

因為冇晒錢啦
仲點禁

因為要走既都已經走晒

買大張d 床

存款利息係咁抽 你話點解

中銀部提款機，一係一次㩒4000，出100蚊紙，一係暫停服務

垃撚圾

齊齊㩒

已經轉哂去hsbc，幫唔到手了

轉走錢 好耐

已開渣打

準備開滙豐

網上銀行轉hsbc 係咪冇手續費？

要走嘅已走

btw唔止中銀 係所有中資

呢條支線任務一早做完左

因為已經提到得番0.01